大家示威，敵方就當打內戰咁打

有幾大嘅壓迫，就會有幾大嘅反抗
大家要意識到，而家已經唔係一場運動咁簡單